<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_close">Zatvoriť</string>
    <string name="about_whoami"Ja som monerujo</string>
    <string name="about_version">Verzia %1$s (%2$d)</string>

    <string name="credits_text"><![CDATA[
        <b>Credits</b>
        <br/>
        m2049r, baltsar777, anhdres, keejef,
        rehrar, EarlOfEgo et al.
        <br/><br/>
        <a href="https://monerujo.io/">monerujo.io</a>
        ]]></string>

    <string name="privacy_policy"><![CDATA[
        <h1>Ochrana údajov</h1>
        <p>Účelom tejto stránky je informovať o našom prístupe a
        spracovaniu osobných údajov, ktoré nám poskytujú užívatelia
        našej aplikácie (monerujo: Monero Wallet).
        </p>
        <p>Používaním aplikácie vyjadrujete súhlas so spracovaním
        údajov v súlade s týmito pravidlami.
        </p>
        <h2>Zbierané údaje</h2>
        <p>Osobné údaje sú všetky údaje, pomocou ktorých sa dá itentifikovať osoba.
        </p>
        <p>Monero kľúče a verejné adresy sú zbierané a spracovávané lokálne aplikáciou,
        za účelom spracovania transakcií a do siete Monero sú odosielané v šifrovanej forme.
        </p>
        <p>Ďalšie osobné údaje nie sú aplikáciou zbierané.</p>
        <p>Ak používate (dobrovoľnú) zámenu USD/EUR, monerujo získava
        výmenný kurz cez verejné API zo stránky kraken.com
        Ich pravidlá ochrany údajov môžte nájsť na https://www.kraken.com/legal/privacy a ďalej
        na stránke nájdete podrobnosti o tom, ako sú vaše údaje spracovávané (obzvlášť
        sekcia "Information We Collect Automatically").</p>
        <p>Ak používate aplikáciu na platenie na BTC adresy, budete využívať službu XMR.TO.
        Ich pravidlá ochrany údajov nájdete na adrese https://xmr.to/ . Monerujo im odosiela cieľovú BTC
        adresu a odosielanú sumu. Taktiež môže byť zaznamenaná vaša IP adresa.</p>
        <h2>Povolenia aplikácie</h2>
        <ul>
        <li>INTERNET : Pripojenie na sieť Monero cez Monero Daemon Node</li>
        <li>READ_EXTERNAL_STORAGE : Čítanie údajov peňaženky uloženej v zariadení</li>
        <li>WRITE_EXTERNAL_STORAGE : Zapisovanie údajov peňaženky uloženej v zariadení</li>
        <li>WAKE_LOCK : Zakázať zariadeniu uspať sa počas synchronizácie</li>
        <li>CAMERA : Skenovať QR kódy pre príjem Monero</li>
        </ul>
        <h2>Zmeny Ochrany údajov</h2>
        <p>Občas môžme pravidlá o ochrane údajov aktualizovať. Každá zmena týchto údajov bude
        uvedená na stránke www.monerujo.io a užívateľ bude taktiež upozornený.
        Odporúčame pravidlá o ochrane údajov pravidelne kontrolovať.
        <p>Pravidlá o ochrane údajov boli naposledy aktualizované: 10. Novembra, 2017.
        </p>
        <h2>Kontaktujte nás</h2>
        <p>Ak máte akékoľvek otázky o týchto pravidlách, alebo o tom,
        ako sú vaše údaje zbierané a spracovávané,
        kontaktujte nás na privacy@monerujo.io.
        </p>
        ]]></string>
</resources>
